你地會唔會主動去識公司女同事

???

返pt咪識下

青嶼幹線收費廣場 來回

如果係full time 呢

私底下wtsapp
傾公事以外既野

點私底下

睇下靚唔靚先

OL女同事邊睇得上毒撚

留名

會唔會主動識男同事

會唔會去問同事幾時再番工

唔夠疆問

仲要係整電腦嘅油頭毒撚

咪又係睇樣